｜¡¡¡▽□◆△／＼!!!｜[se:7214_witch_noise_02]
Tsuruno: ¡Yachiyo, son demasiadas Uwasas!
Tsuruno: ¡A este paso,@algunos prodrían llegar hasta ustedes!
Yachiyo: ¿No se suponía que serías nuestro escudo?
Yachiyo: ¡Hazlo bien o mancharás el nombre@de la Chica Mágica Más Poderosa!
Tsuruno: ¡Ueeeh!@¡Me esforzaré!
Yachiyo: ¡Apresúrate, Tamaki-san!
Yachiyo: ¡Acabemos esto antes de que esas Uwasas@lleguen a nosotras!
Iroha: ¡S-sí!
Iroha: (Sostener la placa de esta manera...)
*Clang* Clang* *Clang*
Iroha: (Ahora pararse así aquí y...)
*Aplauso* *Aplauso*
Iroha: ...
Iroha: (Por favor, permíteme ver a mi hermanita.)
Iroha: (¡Por favor, permíteme ver a... Ui Tamaki!)
Iroha: ¡Por favor, dios!
｜¡¡¡▽□◆△／＼!!!｜[se:7214_witch_noise_02]
Tsuruno: Uups... lo siento, ¡Yachiyo!@¡Uno de ellos va hacia ustedes!
Tsuruno: ... ¡Desaparecieron!
Tsuruno: ...
Tsuruno: Yachiyo, Iroha-chan...@¡Buena suerte!
